【突發】旺角新世紀北京樓有人中咗肺炎

打邊爐嗰班人入面有個人喺旺角北京樓度做
日日都整肺炎點心畀你班藍絲食客食
係咪好滋味呀？
共享肺炎燒賣嘅榮耀

利申：已FC

最新消息：封鋪14日 衞生署不做測試
仲要將啲貨過去其他鋪

有冇圖

落去睇下咪知我有冇吹水

d post啦仲玩膠又冇證據

小心比人拉

唔信咪算 識人入面做
今日唔會開

打個電話試下book唔book到檯
咪知佢做唔做生意囉

BTW 信樓主

俾埋Tel:2398 3228

花生

waaa

北京樓 - 美心中菜

其實北京樓係美心的
如樓主係真的真係可喜可賀！

Oh

美心

藍絲要支持藍店，即使有武漢肺炎一樣應該幫襯

Nice

而家啲fack checked 就咁打句"已fc" 就係？

岩岩打左去扮book枱 真係話最快24號先開
咁叫唔叫真

伍淑清要放棄美心

今日十號 廿四號岩岩好十四日
自己諗啦

推

網上fc咗 打去book枱
話內部裝修唔開

乜source都冇就話已FC

條撚屌自己唔打去問下就話人地

仆街在唔認有員工中 話自己內部裝修

睇黎係真

反正中左黑心都唔報 咁咪自己打 上面又有
打去問一問又唔洗錢既

p

幫幫黑心仆直

北京樓係美心開嘅

哇屌，黑心美心

想食都冇得食添

伍淑清有無中招？

一直都唔會食美心嫁啦！開唔開都無緊要，等佢執！

又話停十四日 點解張圖話一日咁少

佢五毛黎

好似啲執笠大清貨咁
嗰一日可以無限延長

會唔會同你講埋中左招咁蠢

又講得岩喎

報應來了

手足又救港
叫左大家咪撚食美心架啦

抵死

信你

即係而家中左招唔駛公布?

你寫停14日係人都知咩事啦

如果真係中左佢話內部裝修係講大話，根本成間鋪要隔離，搵media煲大佢啦！

樓下間萬0又係話內部裝修突然封鋪 仆街係咪又有人中左，上星期班阿毛先排完口罩黎

試左打去office, 但無人聽。 大家一齊打去問下
電話： 2101 1300

如果有員工中招停業，但係老闆就話緊急內部裝修

咁算唔算係提供虛假或具誤導性資料？

p牌無得推 大家一齊食點心

確診？

咁有冇圖？

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

堅嘢 一陣冷氣要做消毒

藍絲攬炒藍絲

Lm跟進

正

希望樓主可以講「一手」「二手」，唔好乜都講已fc

而家興proof政府「澄清」disproof自己人「fakenews」

黑警拉咗圓方條保安。
捉蟲了。
因為之後所有傳言都變成可信。

up

公墓員係大客。哈哈哈。

恭喜恭喜

算

自從拉咗圓方保安，一切傳言等於政府認證

尖沙咀 節拍

美心集團飲食員工染中國肺炎

唔算
有員工私底下中招應該唔係必須封鋪
佢話個爐頭壞左要整都吹佢唔脹

Btw煲大佢
唔係北京樓
係美心集團旗下餐廳

快d推上報

自己打電話啦

由冚家鏟變冚鋪鏟

真定假都好
已經戒左北京樓好耐

lm

果班廚房 侍應未中哂

日日緊急裝修

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

無限延續

狂賀

禁快有兩隻負皮狗

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

一直都唔去美心野！bye bye 美心！

即係内部裝修=武漢肺炎

抵啊 藍店都去食

做樓面定廚房，前者長期戴罩食客風險算低，後者就...

半年無食luuu

第一粒催淚彈D人好大反應, 之後再放就冷感
同樣肺炎, 之後每日幾百單港豬都要正常應酬

DIU

餐飲業點都唔撚認啦 認左真係等執粒，冇人去

唔知下午4:30pm 會唔會詳細講呢

美心報應真快

信樓主
幾個鐘前聽到一樣嘅消息
老豆之前做美心都有收到消息話北京樓中咗
確診條友個仔我老豆識 佢都認咗佢老母中咗 自己依家都去咗醫院check

明天再影 鞭屍
影埋每日既報紙為準！

點心有高溫煮過,唔怕吖.拎比你果個無事就得.

飲食方式要改變喇.全部要做可以拎返去翻丁而唔影響味道嘅餸.
無堂食,無筷子,無聚餐.全部都係拎走.

美心報應到

黃圈發展嘅機會. 傳統飲食場所全部玩完.
賣魚蛋吉魚蛋係黃嘅特色,魚蛋係可以拎返去丁而唔影響味道.掂.

美心？

依家唔單止佢中嘅問題，而係佢講大話。佢咁L多鋪中左唔講繼續開門做生意...根本就係播毒。

重溫地母經

依加仲會食美心既
都係藍絲
中左真係報應黎

moko可以順便收埋皮啦

報應啊，早就收皮啦

武漢肺炎放棄美心

天滅中共

藍店永遠都做d 9野。藍營代表的永遠不止政治立場，而係佢藍商家的經營手法就同藍絲一樣，自私、短視，唯利是圖

Btw其實好掛住飲茶，宜家外賣都唔多敢

又美心，又新鴻基，抵死啦

Lm

我決定聽朝打去book位睇吓開唔開

真係天網恢恢呀！
過年都仲去美心集團食嘢！
抵你閤家富貴中肺炎

#mock#pi可以試下

衛生局 記者會問唔問得
可唔可以公佈確診人士既工作地點？

員工咁即係唔關食飯事喎

屌其實出街食飯都幾撚高危
撚知佢煮個陣有無戴罩

藍絲就好啦
可以共享支那肺炎

緊急裝修

諗起手足

推到有手足

美心都有今日啦

記得做好防護措施，手足

仆街

馬百良安宮牛黃丸你

商場經理都有講過話最近唔好上五六樓，同埋北京樓由今朝開始已經係咁做消毒程序

利申：喺moko返工

真野 識人入面做廚

Rumor = more believable than CCP.

係moko 都係好西
尤其係d CS

推爆moko，等佢收皮都好
宣佈第一個商場收皮

可以幫手保護下d CS 安全先

如果係堅黃
一早杯咗Sell HK旗下商場
一早罷食全線美心

快d入去比嬲嬲同問點搞件事

係真嘅

【武漢肺炎】美心證實2員工確診武漢肺炎 旺角及中環北京樓停業14天

位於旺角新世紀廣場（MOKO Mall）5樓的餐廳北京樓今日突然關閉停止營業，網上傳出消息指上月26日年初二於觀塘一間Party Room打邊爐，其中11人確診武漢肺炎的19人家族，有一名家族成員為北京樓員工，故該店將會封舖14天。

《蘋果》於旺角新世紀廣場現場觀察，發現北京樓已關閉，門口張貼一張寫有「本店二月十日進行緊急維修工程暫停營業一天」的告示，現場有清潔工人正在清潔店外設施，有商場職員向門口噴灑消毒噴霧，數名身穿西裝的商場職員監察清潔過程。

網上消息指北京樓不但封舖14天，更指北京樓打算將店內貨品及食材運送至其他北京樓分店。有網民指，曾致電旺角新世紀廣場的北京樓嘗試訂枱，惟職員指店舖最快本月24日重開，故關閉期間未能訂枱。眼利的網民隨即指出，若由今日起計，北京樓將於本月24日才重開，店舖即封閉14天，與隔離日數相同。

記者嘗試致電北京樓旺角分店訂枱，惟電話一直未能接通。其餘分店均表示未能為該分店訂枱，其中一間分店職員指旺角分店今日關閉維修，着記者待旺角分店明日重開後才致電訂枱。另外，北京樓中環分店今日亦未有營業，職員指店舖正在維修，可能要2至3日後才能重開。

MOKO新世紀廣場回覆指，MOKO服務處留意到網上流傳，指有商戶職員確診感染新型冠狀病毒。服務處現正盡全力核實消息，並為慎重起見，已即時安排清潔承辦商在今日內徹底清潔消毒商場的公眾地方及設施。

涉事的北京樓屬於美心集團旗下，美心集團回應指，集團獲悉兩名分別於北京樓旺角新世紀廣場分店及北京樓中環歷山大廈分店的員工確診感染新型冠狀病毒，現正於醫院接受治療。他們兩人為親屬，於1月26日參與同一家庭之火鍋聚餐，其中部分親友亦於昨日 (2月9日)確診感染新型冠狀病毒。

美心集團強調一向重視員工及客人的健康和安全，並密切監察有關新型冠狀病毒的發展。公司已於旗下所有分店加強清潔消毒，員工亦須嚴格遵守相關防禦衛生措施，以確保提供一個安全衛生的工作及用餐環境。公司要求所有分店員工值勤期間佩戴口罩工作，和每日量度體溫兩次，如有發燒或感到不適，必須盡快求醫，及留在家中休息。另外，公司已暫停所有來往內地及其他國家之公幹及會議，以及要求全體員工申報外遊記錄，若曾往返內地的員工，須在回港後自我隔離14日。

美心除了一直嚴謹執行以上防護措施外，以盡力減低感染風險，但為安全起見和同事安心，已安排這間分店的所有員工在港自我隔離至少14日，公司會密切跟進他們的健康狀況，暫時未有發現病徵。為配合分店運作，這兩間分店暫停營業14日，並於2月9日晚進行徹底清潔和消毒，所有已開封或經過處理的食物已棄掉，確保衛生。同時，公司已主動聯絡衛生防護中心，繼續跟進及處理事件。

食飯打落去佢話最快24 已經知係真
不過無樓豬開POST 美心就唔公佈正仆街黎

唔開post 應該真係諗住扮裝修

不過就咁睇蘋果篇報導
我又唔覺得美心嗰啲叫做「承認」
到而家都係迴避多啲

push

所有美心，不了！

比人踢爆又無我唔認

有料到

fc ed 真點真fc

皇天擊殺

回力標lo

NowTV 都有報

#ALERT 北京樓旺角新世紀廣場分店及中環歷山大廈分店，關閉清潔14天 (2/10/17:34)

#ALERT 美心2名員工確診，兩人屬火鍋組群，北京樓旺角及中環分店關閉 (2/10/17:34)

#ALERT 美心2名員工確診，兩人屬觀塘火鍋組群 (2/10/17:34)

呢D中式酒樓真係應該要死絕

人地FC左就要信啦,成日話人未FC咁
如果初初武漢肺炎,香港人個個都問FC左未既話
一早仆左街啦

要自己打電話咪即係未fact checked，要自行fact check囉，有埋個電話錄音就真係fact checked啦

MOKO 仲有多間叫丸十話要CLOSE 三日

唔洗問嘅話咁"已fc" 都唔需要打啦

美心
我真係恭喜你呀

人地都講明已FC,你再問黎做乜?
1999